人在外國，12 號可以點幫手

眼見香港 end game 即將來臨但身在外國只能睇直播/推 post, 有無乜實際野係做到？除左返香港

包圍支那屎管

做keyboard warrior
係各大網站引起關注 twitter又好, 乜都好
搞大件事, 令各國, 外資關注, 令立例阻力更高

巴打 我都唔喺香港 一路追直播 一路諗 鍵盤網絡其實都有嘢做到, 唔知你同唔同我一齊做鍵盤戰士

[拋磚] [鍵盤戰] 針對本土向大企業游說發動罷工罷市